手機啲野識自己郁 唔知係咪比人hack

9估你個touch Mon 有問題

我都有諗過
因為我部機成日跌爆mon
有次衰心急係街邊換 換完之後冇耐又跌爆咗
有時打字都唔係好有反應
但未試過咁樣自己郁 所以好撚驚
btw thx

trivago

ygh 同回覆個位置差唔多

係咪充電先會咁，以前用過一部機都會亂按

既然你覺得係比人hack,點解唔試下轉做飛行模式睇下仲有無呢個情況出現呢？

叉電問題 試下google

我果陣冇叉緊電
係後尾更新完ios先叉

我淨係試咗熄wifi
但過咗陣就update ios所以開番

係咪自己開左voice over

老友記

吾你老母

應該壞機 唔係被hack